大陸仔表演心口碎大石失敗，慘變對穿祥

小弟佩服

竟然係打真軍

第二條片條女仲禁鳩個肥佬個肚
真係想佢死多兩錢重

結局？

好成功呀，邊有失敗
佢未谷實就打落去

年年歡樂歡樂年年

同啲弱智純同一人種個感覺真係好奇怪

支版心外壓

cctvb台慶捉幾個藍屍表演呢個
收視爆燈

真定假

肝外壓

支那豬 抵死既

岩岩搵資料啲大陸仔話假
話係做大戲博同情等人地捐錢

屌老母 小小野都頂唔到
廢撚到

諗住執生做多個噴血表演姐，點知都失敗

「胸口碎大石」是知名的雜技，就是在一臥躺的人胸口上，放一大石，另一人則拿大錘把大石敲碎。驚人的效果讓人會好奇其中的原理，「為什麼下方的不會受傷？」其實原理在於，所用石頭的質量很大，所以其慣性也很大，因此，錘子很快的砸下去，由於慣性，石塊的加速度很小，從而對人不會產生巨大的壓力。物理公式：F=ma，當力一定，質量越大產生的加速度越小，從而使人不受傷害。

肥仔:仆街邊撚個扲舊真石黎
隊友:買假石D錢比人貪撚埋,係咁嫁啦

撳佢嗰胃做咩姐？

又好似真係假
應該唔會咁快就嘔血

死左賠少d，未死醫藥費好重

唔出奇吖，支那有咩係真

得騙子係真

好撚假

不嬲用真石
只要舊石夠重夠硬，下邊個人跟本受好少力

就算扑爆肝腸胃都冇咁快吐血

係咪扑果條友太大力一野扑穿舊石仲打落埋肚度

留意下揸鎚條友個反應
扑撚完望都未望到個人已經扮緊驚慌

假架

點解唔會?
啲力打咗去橫膈膜，突然咁大壓力連鎖效應將肺部啲血迫出嚟幾合理

正

呃多轉錢去醫院,一走就醒返

隔石打牛

大石碎心口

我諗佢指由內出血到湧上口吐出黎無咁快

我覺得用慣性表達好似唔準確
受力面積會唔會好D

推民族自強 香港獨立

我見d人係左右手細細力托住舊石
用鎚打爆左之後一爛左就快手左右拎開舊石
令觀眾覺得係真係心口碎左舊石變成兩塊

片入面條友中招個下係鬆撚左手
同埋落鎚條友慢左同鎚落得太深

正常係大力打碎/裂舊石
個鎚應該係岩岩中左石面就拎走個鎚

跟住個beat

用錯真石？

好少咁細粒就真

關唔關佢訓膠櫈事見 開都係訓木櫈
啲力彈返上去條友度

即係應該搵大舊既石？

第一次見到中國的真野

用張凳仔頂住，pressure咁大實死啦

似係想幫佢做心外壓不過條支那婆既心外壓淨係睇電視學返黎 於是就變左胃外壓

邊有唔成功
塊石咪碎咗囉

砸完腳砸肚？

痴撚線咁撚明顯係內出血仲壓錯位

似係肋骨斷埋插穿肺 所以即刻噴左啲鮮血

第二條片真係驚佢唔死
明顯內臟碎裂左 唔知有無得救
仲禁落去 碎得仲勁

你老母咩都f=ma

如果係咁都幾抵俾錢
做到真嘅一樣

咪玩啦，個解釋分明就鳩up
關慣性同受力面積咩事
一鎚係100N 力，理應你就食足100N 力
關mass 同area 乜事
正確原因留比高手解答

表演好成功
童叟無欺
標題寫心口碎大石
心口有 大石有 同碎左
完全貼題

唔理佢真定假，都係開心嘅。

如果真嘅，人一世，物一世，未見過現場扑到出血，開下眼界都好呀，最好拉埋扑嗰個。

如果假嘅，都笑片睇囉。又唔係觀眾扑，都唔使旨意觀眾捐錢俾你啦。

往死裡打

個信念一鬆 , 入咗

Chinese
HongKonger

刀槍不入！

佢啱喎
心口碎大石->成功
扮失敗受敗->成功

應該係有人玩佢換走咗嚿發泡膠

噴血特技黎，mei sher

一向都係用真石
問題係粒石有幾硬同幾大舊

屌你好撚正

想識女助手
唔錯

順便賣埋止血散

RAP.

劉華？

是日精選
好撚開心
多謝

大陸呢啲音樂真係好冇品味好嘈

我都係末眨過眼望住條女

廣東人種同支那人種差距大過東西歐囉好冇

第一條片仲不停喺度嗌:
服务员! 服务员!

心口碎大石依個表演好on9

似台灣wo...

咁撚似谷德超！

胃出血 可以係口噴出嚟

假架，劉德華都做過

有問題?

嗌聲習大大 大顯威靈
包你一D事都無

碎石個個大力過頭...好痛

打爆肝再俾條女壓兩壓

幻覺嚟嘅啫，你嚇我唔到嘅

中學讀物理 物理老師有講心口碎大石關慣性事
唔係好記得係點 但搵到條片有講

如果佢嘔晒血之後隔黎條女冇啦啦叫
如果g持我地就快啲捐錢啦
唔會好怪咩

area關事因為有樣野叫pressure
P = F/A
同樣100N, 用針同筷子吉你
一樣係針痛d

條女好似幾正

第2條片個人一定係想佢死快D

支那有咩野係真？

d人踩落釘板上面唔會覺得痛同受傷

點解大陸人咁鐘意播8/90年代電音

嗰啲弱智人種睇完都係返屋企沖涼瞓覺冇咩感覺

你睇吓支那人條命幾撚賤

回魂夜對白

：揸緊個信念，信念一鬆，個鎚一扑，(內臟)爆左
：佢唔夠信念你一鎚扑落去替死咩？！

扮死昆錢姐

哇。。。華仔好野

幾好演技

谷返啲瘀血出嚟就會無事

成功左喎舊石碎左 不過個人都死左咋麻

Darwin is watching you

第二條片後面條友如常表演個鏡頭pan 過去好好笑好日常咁

佢放係肚到
其實胸啲肋骨都可以減輕到啲力

陳總理捐十萬

籌帛金好搵過賣藝

仲有啲難聽到爆嘅大陸disco 音樂做背景

心口碎大石好成功
又無要求個心口碎唔碎

好記得 以前細個睇真係呃到我

btw 大傻真係好似桑原

lm

你食屎啦，我唔係同一人種

M=EC2

F=ma 呢個真

嘔緊血仲按
想佢死快D咩

首歌幾得意

胸骨應該碎曬插入肺，然後先噴血

香港人黎自五湖四海 又多混血兒
純廣東人反而少
如果純南方人 平均身高應該會矮啲
樣貌會似東南亞啲
但香港人外貌外型都好多元
反正同純中原地方人唔同

我指“無咁快”湧到上口
胃出血，有賁門擋

武林中人就會知 打果個施展左內力

如果人地拎舊真石黎表演應該呃到你

痴線

真假都好，支那豬該死。

所以死因係舊石係假嘅 ？

你同00後講九十年代台慶？

100N 打落黎，比你心口食曬
都內傷嘔血la

用錯方法啫，應該反轉個肥佬，喺背脊放塊石扑多鎚，平衡番就無事

幾時架

咁係殺人定自殺

幫佢泵啲血 想佢嘔出黎舒服啲

100N例子黎姐
同埋100N有幾多
你條女45kg打平瞓係你上面都450N
同佢打直踩係你心口
睇下個感覺一唔一樣

回文要先問過00後同意？

估唔到小粉紅玩到拿石頭砸自己心口

cls,完全冇常識
驚佢唔死

啲90後

磁通量啲fd

Cpr 按肚

假到呢. 係大陸先有呢D垃圾.

心口碎石點用 f=am

當年劉華表演過

Closed fracture Gg

屌諗起賭俠入面星爺揾吳孟達誠啲磚夠唔夠硬嗰段

試*

用錘打落舊石 最多係45度角spread 開
如果想受力面積大 舊石就要厚
但係愈厚就要愈大力先打得爛
所以我覺得應該有tricks 多d
似係魔術個類

CLS

噴血又噴得幾有演技欣賞佢做演員幾有heart

「胸口碎大石」是知名的雜技，就是在一臥躺的人胸口上，放一大石，另一人則拿大錘把大石敲碎。驚人的效果讓人會好奇其中的原理，「為什麼下方的不會受傷？」其實原理在於，所用石頭的質量很大，所以其慣性也很大，因此，錘子很快的砸下去，由於慣性，石塊的加速度很小，從而對人不會產生巨大的壓力。由於磁通量改變，當力一定，質量越大產生的加速度越小，從而使人不受傷害。

調轉
死因係用左真石

搬石頭

劉德華都試過啦戇鳩

望就知舊石細到

戲中戲 局中局
其實騙錢只係其中一步
今年水災無人肯捐錢比支那 貪官撈少一大筆
呢單野係公安安排出黎
騙徒被識穿 公安冚檔 光明正大充公

明明心口碎大石就係要用真石

如果舊石頭假，太霖先容易造成傷害

搵我？

條女不如踩上去跳兩野，死馬當活馬醫

大陸終於有野係真

其實爆肺都未必有咁多血, 仲要即刻出到
一係小腹到橫隔膜傷晒, 即係凶多吉少, 一係可能係扮野

當年華東水災籌款

華仔而家又有機會出嚟碎大石籌款

大陸仔唔想捐咪屈尻人假

不過真定假都好啦 關我撚事

真石重咁多點會feel唔到

港支差異在於語言風俗同價值觀

你老母百度百科...唔係F=MA呀.... !!!

乜撚野磁通量同乜撚野慣性呀, 磁通量同f=ma有咩關係呀, 小學雞物理呀? 睇下D教科書好唔好~

啱呀
要特別硬同特別大嘅石先唔會傷
片裡面條友得張櫈
啲力真係集中曬心口
真係打到吐血都唔出奇
不過 who cares

吐血仲瞓平佢唔打側
驚啲血落唔到喉嚨濁佢唔死

失手在陰間

諗起劉華嘔血，比人屌爆🙄

玩厭左搬石頭砸自己隻腳
改做砸心口

變咗大石碎心口

叻仔

利申我覺得收緊肌肉、用塊闊啲嘅石分攤壓力會有用過F=ma

不過如果單講呢條式
F=ma其實唔係最原始個form
最原始係 F = d(mv)/dt = m dv/dt = ma （呢度假設m不變
果個人全程受咗幾多力 int F dt = int (mv) dt
所以引用F=ma都唔話得佢錯

問題係佢加大個m來加大個inertia，從而壓低個v，到頭來有冇真係細力咗，我就諗唔到了

之前又有單話和尚（唔知係咪少林寺）表達碎石
訂咗批假石點知運咗真嘢過嚟，個個和尚劈到骨折

叫星爺揾佢開戲
今次發喇

單講力係接近一樣但受力面積同受力時間唔同左
所以結果可以差好遠

問題出係support area太細